export const properties2 = [
    {
        id: 1,
        question: "survivor",
        questionLabel: "Survivor`da yarışmacı olsa kim olurdu ?",
        answers: ["Turabi", "Nisa", "Yılmaz Morgül", "Nagihan", "Cemal Can"],
    },
    {
        id: 2,
        question: "series",
        questionLabel: "Aşkı memnu dizisinde hangi karakter olurdu ?",
        answers: ["Behlül", "Bihter", "Beşir", "Nihal", "Firdevs"],
    },
    {
        id: 3,
        question: "netflix",
        questionLabel: " bir netflix dizisi olsaydı ?",
        answers: ["La case de papel", "Peaky Blinders", "Sex Education", "Elite", "Muhafız"],
    },
    {
        id: 4,
        question: "singer",
        questionLabel: "Şarkıcı olsaydı ?",
        answers: ["Müslüm Gürses", "Mahmut Tuncer", "Aleyna Tilki", "Kaan Tangöze", "Sertab Erener"],
    },
    {
        id: 5,
        question: "instrument",
        questionLabel: "ruhunu hangi çalgı aleti yansıtır ?",
        answers: ["Gitar", "Darbuka", "Flüt", "Bağlama", "Piyano"],
    },
    {
        id: 6,
        question: "carModel",
        questionLabel: "i bir araba markasıyla anlatsan ne derdin ?",
        answers: ["BMW", "Lamborghini", "Tofaş", "Renault", "Mercedes"]
    },
    {
        id: 7,
        question: "startup",
        questionLabel: "Girisim markası olsaydi ne olurdu ?",
        answers: ["Spacex", "Yemek Sepeti", "Facebook", "Ekşi Sözlük"]
    },
    {
        id: 8,
        question: "musicType",
        questionLabel: "i müzik türüyle ifade etmek istesen ne olurdu ?",
        answers: ["Pop", "Rap", "Angara Havası", "Rock", "Türkü"]
    },
    {
        id: 9,
        question: "football",
        questionLabel: "futbolcu olsaydı kim olurdu ?",
        answers: ["Roberto Carlos", "Yattara", "Sabri Sarioglu", "Atiba Hutchinson", "Sergen Yalçın"]
    },
    {
        question: "yesilCam",
        id: 10,
        questionLabel: "`i bir yeşilçam karakterine benzetsen ?",
        answers: ["Kara Murat", "Hafize Ana", "Fosforlu Cevriye", "Şaban", "Hain Kostok"]
    },
]

export const resultLabels = [
    "Survivor karakterin: ",
    "Aşkı memnu karakterin: ",
    "Netflix dizisi: ",
    "Şarkıcı tipin: ",
    "Çalgı aleti: ",
    "Araba markan: ",
    "Girişim markan: ",
    "Müzik karakterin: ",
    "Futbolcu karakterin ",
    "Yeşilçam rolün: "
]